應該六月中/尾去一轉大阪有冇人一齊去呢

因未買機票或者可以夾下日子
主要都係食下野兜下咁
一個人太難搵野食
想去埋環球影城
大阪城都想去下
其他景點仲諗緊
冇人夾到就自己去HEA下
我是八十後

push

搭單問有冇人想一齊食晚餐 17/5-20/5係大板

六月中兩個人去
夾到時間可以join埋去環球

你地邊幾日會係大阪?

會21-29去 但唔會去環球影城

20號去7日

你地本身係識定唔識
我join既話會唔會好怪
你朋友ok?

你自己一個去?

係 會去京都先再去大阪

大阪會去邊度?

推呀

識嫁
如果怕怪可以係到再揾多個join

有冇telegram?有既我留比你再傾?

好呀